應唔應該私了去百佳嘅人？

以連登仔對黃店咁高嘅門檻（舖頭播tvb ，最近先表態，唔捐錢就係偽黃。然後仲要話番佢食人血饅頭準備裝修）🤔
以呢個標準黎講誠仔其實食緊人血饅頭 特登整個招牌藍撚到仆街明顯反你班連登仔😡
今朝我仲見到老母部電視播緊tvb百佳廣告...嬲撚到我打爆咗部電視...想問下邊到買會平啲？🥺
我屌哂你地老母！仲去百佳嘅人 係咪當手足係condom？
最後
光復香港

敵人話誠哥係曱甴王 咁我哋就應該要支持啦

屌你老母呀，分化狗

拉

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

推

嬲能到叫得天氣嗰啲真係on9啲

駁吾到就五毛

去百佳扑嘢都唔得

以下嘅人唔洗再回覆
遇到五毛post protocol
block 不正負評 不回覆 不推文 無視

口頭禪呀，唔識扮代表？？

咁叻去誠哥百佳直播痾爛屎呀，笨。

影吓相擺上網就當自己義士？？？

連共

老鳳評論紅黑藍店影大頭

你問啊老鳳蛇啦 咪搵我

又話嬲到打爆電視？？？

之後叫你表達意見就立即鳩縮。

你5毛代表唔駛多講啦吓話

屌你老母，賤撚到抄名

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
月野免兔
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

一班慣咗偷拍既毒撚終於揾到啲野比自己貢獻

嬲能到個名你有版權？
我依家同你講 我擺撚明抄 吹咩

你想我表達咩意見你係都要我講嘅咪想叫你死番去cctai囉

米25 各有各做
拉

拉

月野免兔

P 牌仔，post又推唔到，又被限制出post嘅數目。我係你深潛吧啦，唔好出嚟丟架唔該

老鳳冇嬲，只有對你強力恥笑

Thank you sir

咁撚大個p字你當人盲㗎咩？
咁撚威找到不同

做咩撚樣搶我飯碗 應唔應該私了系列係我的

p牌仔都撚到你先好嘢

支持月野兔兔ching!!!!!!

屌你老母 你拎咗版權？
起咗底發現你係五毛黎
屙尿起左腳定右腳啊你

你入錯po 呢到月野免兔黎

坐係到

抄名狗

樓主係五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠，唔好再推

拉 五毛

全連登我淨係記得月野兔兔同鳩sir個名

咁撚閪大反應做咩尻啊?
知自己P仲改咁撚樣嘅名?

仲未認到月野套套係咪on9?

拉啦仲睇

做咩姐你

呢個真
連登仔眼力一向好好

係㗎 出全力屌尻你啲cctai軍師嘛

真係唔明 用齊cctai 開po啲skill都食咁多負皮

波台賤畜+5毛

請各位block咗樓主呢d賤畜

建議你改名先

大家記唔記之鋒講過乜

好應該, 快D做野啦

之前廢事block 你，依家block 返
順便屌柒你

收皮啦，垃撚圾

又係你隻分化狗

月野兔兔

係咪當手足係condom呢個我真係好中意
堪稱完美既道德綁架
一出呢句大絕即刻唔夠你玩

由佢沉啦 唔洗再覆佢

又係月野兔，明明我已經blk 7呢個連登最出名既分化五毛，又有
Thx blocked

又係你

致體育台手足：
小弟2016先上連登, 唔知道體育台同時事台(cctai?)有咩私怨. 但近排五毛分化已經非常嚴重, 連登處於淪陷邊緣. 懇請體育台手足放下私怨, 一齊幫手光復連登

哦

你唔睇埋cctai咁博上一個po？
cctai就係咁

原本見你都好投入運動
最多大家有咩意見不同既慢慢傾 慢慢改善

但你最近愈黎愈on9
成日發小朋友脾氣講反話
唔知你做咩

免

唔喺話啲咩,我當你真喺去私鳥佢地.你有咁多人咩？

咪撚再推啦屌 咁都俾條on9推上熱門

點解哩啲po會上到熱門

你意思姐係 推齊行動po 打死哂連登啲五毛
五大訴求就可以落實？

善用不推文回覆

pull